除左netflix, 仲有咩apps睇片好

如題，有貨金開睇netflix，唔識搞vpn，千尋又唔好用，各位巴打有冇好推薦

amazon prime video 頭半年$28一個月 好多片我都推介 e.g Upload and hanna (strong recommendation)

YouTube

HBO

Mytv super

有冇d唔洗錢，單拖貨最貴netflix已經唔想再比多舊錢

咁你買個tablet行window咪得囉